一人一個cs1.6技巧

盲狙
以前苦練左幾千場
勁撚到d人以為我用外掛

預測位置
打得多同一個場就會預測到d人既位置
有時估中左d人係某一個位，穿牆/cam住等佢出黎射死佢，又會俾人話係外掛

避子彈
一開波大家都得手槍時
避子彈既重要性好高
詳情等連登cs高手教

down個外掛

我到依家仲未識超級跳

要練

壓槍

小學雞gane

lj 256
mcj 273

TomL?

大把人得啦，仲有潛晒果d老屎忽

surf撚
好多map都有top5 record

Alt+F4

flash tk

一路行一路duck

btw我都試過聽腳步穿死人比人當外掛ban左

hns_tyo

Oldtown先好玩囉

超級跳？

做camp狗同釣魚一樣
有耐性就一定有收獲

唔夠打就 sv_restart 1
屈到人地走場為止

我唔明點解當年玩camp會比人踢—_—

破雷射算唔算

技巧扔flash smoke 空間感穿牆
其他靠反應 聽聲 第六感

fy_iceworld 搶sniper
下一round一開波即開一槍
對面果個爆左頭

要唔知ct 定 tr 其中一方先得

100aa? 10aa?

廢鳩10aa lj 250
連極都咁廢

自

以前cso m24 香港top 10,最高紀錄32人場殺曬對面16個，比自己團啲人話係外掛

聽聲pre位
比plan

Me too
撳到手指斷撚埋

快速入狙彈

隻game真係好柒

funny

以前有個Non-stream server叫港澳台 hit 左2年幾左右 07-09
成個ser好有親切感 成班人一齊開mic
有蜘蛛絲 地雷 紅外線玩 仲有傳聖火 打name 有得改中文名
我當時個名叫『羅剎』 求相認

開mic一邊鳩叫一邊唱歌

跳狙

噴漆整條大鳩
四處噴

隱形盾？？

乜有人會拎100aa紀錄出黎講架咩
當然係10aa
不過256淨係跳到過1次

以前玩個server 識到班人成日玩啲鳩場
個host 好似叫 adm
唔知算唔算多人識
又會裝好多插件一齊試
諗諗下好多回憶返晒黎

有個場係T一開波有架超大既坦克要揾人揸
CT 就一路係旁邊埋伏殺晒架車入面啲人
T去到目的地就贏，有無人記得叫咩名？
記得好似有3個地圖
一個係船，一架係坦克，一架係直升機吊住架車

係個山谷裏邊入邊行咁，玩過 幾正

vip_truck

用盾牌係mon到用膠紙貼返個準星出黎

以前小學雞係度玩監獄模式
做警察好撚正。。

叫全世界一齊衝

9kill 9kill 9kill
我要free day 我要free day

cso

之前有個魔獸刀刀樂嘅ser 玩刀

講咁多托咩
有無人-5先？
放個steam id先好上黎自吹自擂

小跳 盲狙 甩槍
最基本既野玩熟左就型

d人廢，打比賽一定要識camp

甩槍

got5 have ser

盲追要練其實有個技巧
只要係個MON貼粒點
射射下除左粒點都可以好準

有無人記得森ser 仲好懷念last day

穿場打 /me睇下扣唔扣血

as_crazytank

係CT揸車，T伏人

澳門狗房？幾好玩架個ser

steam id?

As_crazytank 123

有冇人一齊玩手機射擊遊戲Critical ops!

成個場識玩一定係玩tk

回憶呀
嗰陣仲係小學雞

拜恩狗

甩槍同快狙
search過,好似叫瞬狙,但我又聽開啲人叫快狙

香港得甩槍
其他應該唔係香港用詞

但我印象甩槍同快狙定唔知瞬狙係唔同
甩槍係快速移準星去狙人,而快狙係開鏡瞬間即射,係開鏡個準星未出黎就射
同盲狙個射位有分別
定我記錯

反應快都有名嫁咩

畫粒點係個mon到

唔明

金雞獨立

狙

渣ga

m24用走狙槍都叫技巧